﻿%
% 電子制御工学実験報告書スタイルファイル
% <2009/04/06, ataka@nagaoka-ct.ac.jp>
% <2012/03/26, takebe@nagaoka-ct.ac.jp> modified
%
\RequirePackage{array}
%
\def\grade#1{\gdef\@grade{#1}}% 学年・出席番号
\def\team#1{\gdef\@team{#1}}% 班
\def\expdate#1{\gdef\@expdate{#1}}% 実験日
\def\coauthor#1{\gdef\@coauthor{#1}}% 共同実験者
\if@titlepage
  \renewcommand{\maketitle}{%
    \begin{titlepage}%
      \let\footnotesize\small
      \let\footnoterule\relax
      \let\footnote\thanks
      \vskip 30\p@
      \centerline{\Large\bfseries 電子制御工学実験報告書}%
      \vskip 2em%
      \def\arraystretchOrg{\arraystretch}
      {\large\begin{tabular}{>{\bfseries}l@{\hskip.5zw ：\hskip.5zw}l}
        実験題目 & {\bfseries\@title}\\
        報告者 & \@grade \hskip1zw \@author\\
        提出日 & \@date\\
        実験日 & \@expdate\\
        実験班 & \@team\\
        共同実験者
        & {\def\arraystretch{.6}%
           \begin{tabular}[t]{rl}\@coauthor\end{tabular}%
           \def\arraystretch{\arraystretchOrg}}%
        \end{tabular}\par}%
      \vfill%
      {\large\bfseries ※指導教員記入欄 \par}%
       \vskip 1em%
       \centerline{\def\arraystretch{1.2}\begin{tabular}{|l|c|c|c|}
       \hline
       \multicolumn{1}{|c|}{評価項目} & 　配点　
        & \shortstack{一次チェック\\　・　・　}
        & \shortstack{二次チェック\\　・　・　}\\\hline\hline
       記載量 & 20 & & \\\hline
       図・表・グラフ & 20 & & \\\hline
       見出し，ページ番号，その他体裁 & 10 & & \\\hline
       その他の減点 & -- & & \\\hline\hline
       合計 & 50 & & \\\hline
      \end{tabular}%
      \def\arraystetch{\arraystretchOrg}}
      \vskip 1.5em%
      {\large\bfseries 　コメント： \par}%
      \vspace*{3cm}
      \par
      \@thanks\vfil\null
    \end{titlepage}%
    \setcounter{footnote}{0}%
    \global\let\thanks\relax
    \global\let\maketitle\relax
    \global\let\@thanks\@empty
    \global\let\@author\@empty
    \global\let\@date\@empty
    \global\let\@title\@empty
    \global\let\title\relax
    \global\let\author\relax
    \global\let\date\relax
    \global\let\and\relax
    \global\let\@grade\relax
    \global\let\@team\relax
    \global\let\@expdate\relax
    \global\let\@coauthor\lelax
    \global\let\grade\relax
    \global\let\team\relax
    \global\let\expdate\relax
    \global\let\coauthor\relax
  }%
\fi
%
\setlength{\textwidth}{\paperwidth}
\setlength{\oddsidemargin}{-5.4mm}
\setlength{\evensidemargin}{\oddsidemargin}
\setlength{\columnsep}{10mm}
\addtolength{\textwidth}{-40mm}
\setlength{\textheight}{\paperheight}
\setlength{\headheight}{0pt}
\setlength{\headsep}{0pt}
\setlength{\footskip}{10mm}
\addtolength{\textheight}{-60mm}
%
\renewcommand{\baselinestretch}{1.25}
%
% end of file

% % 使用例
% \author{小日向慶人}
% \title{タイトル}
% \coauthor{
%   11番 & 太郎
% }
% \date{\today}
% \expdate{\today}
% \team{1班}
% \grade{3年}
% \maketitle